有冇人可以分析下E條片嘅內容

話說我嘅藍絲親戚send左條咁嘅片比我

2014美國謀害中國陷入圈套的十個步驟

個人認為片中無限放大警察功能
都無視香港實際情況
(香港人教育程度高 / 未會大肆破壞)
(入立法會但唔破壞文物)
有冇人睇完條片之後可以分析條片有咩漏洞

推